香港1年既非本地大學學位 能否與八大睇齊

E.g ive shape 搞既non local degree
如果係拎到first hons 能否與八大degree睇齊

上唔翻U嘅ive仔

有degree 都偷笑喇

仲想同八大鬥

有人係IG 大show off 拎first hons

好叻架啦 唔好咁啦

有條友1年 full time 讀digital media
讀得4科拎furst hons 叫人比like

政府資歴名冊有佢個degree 既話你又吹佢唔脹

但ive有啲課程冇ugc program 喎 高分都入唔返u

Push

睇間U ranking
RMIT可以一戰

直接入紙I大變做U啦
連教中樹中都得
I大應該輕鬆

可以